香港疫情冇外國爆得咁勁係因為市民戴口罩，唔係因為政府做得好

如果因為咁樣就對政府支持度回升，我對香港人嘅膚淺表示絕望

支持度回升？

封關漏洞，入境人仕檢測漏洞，邊個群組出事至禁邊個行業，對疫情後知後覺，咁都可以支持度回升？

主要係香港人聽政府話
保持距離
唔好出街

啲濕鳩民意調查，算鳩數啦

柒婆落區，都唔敢事前向市民公佈，次次都係玩快閃，响深水埗巡下街都被廢老屌，民意有幾高，呢啲先係指標